(突發)李嘉欣滯留新千歲 形容如難民營

【東網專訊】大美人李嘉欣近日就同老公許晉亨與囝囝一齊去咗日本滑雪度假，點知回程時就遇上大風雪搞到要滯留新千歲機場，而昨日佢更於IG上載圖片，形容現場就好似難民營一樣，並留言：「Stranded for 2 days ！ We are lucky to have shelter ...（已滯留兩天！好彩我哋有瓦遮頭...）」相中所見唔少滯留嘅旅客都要席地而睡，場面十分混亂！

有錢其實怕乜，點解唔叫大劉開飛機過來接

我真係恭喜你呀

你去北海道唔落雪去黎把撚呀

西女人

香港人成日都大驚小怪，你去德國d 真既難民營，衣著完整行得返出黎話你好野

走到既話就走左啦 唔通佢架飛機飛到人地航空公司飛唔到

個po有聲

成街人都睇死你開始航空公司，開飛機畀佢搭

見過真既難民營未

有錢唔會返唔到黎新幹線都開返，去東京轉機咪得

你話佢貼錢包架飛機去就話姐,有錢人咁都好post

我真係

其實停左雪

西..西女人

大劉識開飛機

返嚟都要搵命搏
咁點解唔等停咗先返呢？

開你兩個老母咩
用埋曬啲蝗語

咁用咩呀要 屌你老母

揸囉

屌，真係蝗

死撚開啦西女人 死臭雞

又有d道理

笑死人

柒咗仲要咁撚惡

柒頭

好惡

人多d就係難民營

私人飛機都無，渣嫁

唉費事嘈

費事嘈

咁咪玩多1~2日
有咩咁大驚小怪

揸囉 中國狗

仲要問人用咩
真係笑大人個口

人地新黎 第一次聽依個字

我真係 Congratulations 呀

咁大個仔都未聽過香港人講開飛機

講開飛機仲要屌返人
淪陷了

李:我真係恭喜你啊, 訂埋哂D西機票